Why SPCE會是神級泡沫股(全英文)

我本來想在wallstreetbets post 我的research,但我都是放在lihkg給大家看下先,差吾多1.7k words,

會唔會諗住有中文版

成日都有呢D傻9 SPCE只係賭錢買大細
12月有條鬼佬話公共股泡沫大走去沽XLU
家陣唔知輸幾多

咁好心機
炒嘅都唔理呢啲 只係求財 走得快好世界 最緊要有人接

有時我都沽下大股 但係唔敢睇淡MEME股

納下眼你d point唔係好solid

原價10蚊
而家先得4倍
怕乜？

我速成差,不會出中文,我看過gool translate, 最重要的是最後個part都沒什麼問題

最重要的part的中文:關鍵是，如果任何基金經理除非能夠通過交易購買SpaceX，否則普通人，千禧一代，其他國家的人想購買航天工業股，那麼只有維珍銀河公司的人可以購買（或者您可以購買銥星（不推薦）。

我們都知道太空將是未來，但令我震驚的是，對於一個具有如此巨大潛力的行業，只有4家代表太空行業的公司，而其他都是政府的，有2家買吾到，ULA它只是BA和LMT的一小部分，因此，如果一個人希望space成為其投資組合的一部分，則只能購買VG。

這與許多股票泡沫形成鮮明對比，在這些泡沫中，一個人可以進行多種選擇，您可以在互聯網泡沫時期購入互聯網指數，也可以為08危機選擇許多房地產/銀行股票選擇。

基本上99％的人只可以投資VG股票。我認為這就是導致它成為最終泡沫股票的原因，假設即使有0.1％的美國股票投資者（約有10萬人在美國投資1萬美元），也已經為VG增加了10億美元，另外10億美元對於許多大型基金來說，十億美元是零花錢，如果他們想參加太空競賽，那麼大多數人只能買VG。
即使是搬遷的小消息也可能使該股跳升約20％，並且自新聞發布以來仍上漲40％，想像一下，當最終發布布蘭森時，只發布諸如發布日，重新開放銷售等新聞時，我不會感到驚訝增長100％。畢竟，在互聯網泡沫中，IPO帶來500％的漲幅是相當普遍的，即使高通公司在互聯網泡沫中也上漲了2000％左右，並在2000年達到88，最近才回升到88，現在漲了2美元。 2020年2月90.56。

當布蘭森上到太空，如果spce增長100％我不會感到驚訝*

求其睇左兩野
你啲source要引好啲 睇死人 同埋你唔應該淨係睇一個年期(dot com bubble) 拉長啲去睇會好啲
其次 冇人寫paper會寫 “from the source I forgot”
Generally speaking都叫有啲野睇下 但投機心態太重 下下諗住自己係爆之前走到就太天真 但欣賞你敢寫出黎

1.This is not a paper, this is a thread. I can't post in Lihkg due to word restrictions
2. As I said in the opening I would be condemned for not following the guidance of the holy Intelligent Investor, this is not about fundamentals, this is about a potential stock bubble
3.The rationale for this is comparing other stock bubbles and the lack of alternative choices may lead to a rapid price increase thus a stock bubble

Also this a bloody forum, we are not in a university

值得睇下

即係點，學生唔係幾睇得明英文
應該沽空SPCE賺錢？

現在not yet是bubble,只是說好大機會是.

too many words for tendies
one word: up or down?

SPCE to the moon

btw 有傳會由spacex分拆出starlink去上市, 唔知搞唔搞得成

Starlink: There is likely the same or even more hype levels for Starlink then VG, but until there is an IPO, I won’t count it, even then there is a IPO, there is only two stocks that everyone would mostly trade on, VG are also on different business then Starlink so zero competition between them

yo dude dont post there
its too good
let the hong kong dudes short first

Well WSB doesn't allow me to post, so I post here first.

Cool those ppl are too autistic for solid DDs

你覺得依個bubble 會去到咩位先會爆